希望有區議員狀告梁振英抵制蘋果日報！

咁樣抵制，個社會仲成世界？

推到有區議員見到！

香港人，我地要拎番個主動權！

唔好下下比人攻擊先防守！

借個位

幫手推到有區議員做野

拎番個先手呀！
好似許智峯咁，主動出擊先係打開新局面！！！

推到上熱門，仲係度鬥黃，不如幫手draft文件

Btw 大家應該知目的有兩個，
一係告唔入，留低案例。
一係告得入，可以順勢追討過往例如娛樂園，商界等等。

喂，正經post幫手推

推

點成世界